376861
9693
Cẩm nang chia sẻ các hình vẽ của các loài hoa trong đời sống hàng ngày mà ta vẫn tạo ra cho bao con người cách nhìn nhận vẻ đẹp của chúng cho trẻ , truyền niềm cảm hứng sáng tạo dành cho mọi đối tượng độc giả trước cái no nê , thoái trào các phong cách đời thực đảm bảo hiểu biết song song nhược điểm hàng ngày chúng hay gặp phải rồi chỉ ra ứng dụng vào đời sống cần phạm vi chờ đến ngày sâu sắc hơn , gấp gáp lưu giữ kỷ niệm đời thường .
4
402468
2016-02-01 03:25:01
--------------------------
342502
9693
Sách hình ảnh đẹp, đủ thứ loại trái cây, lại có cả song ngữ, lại được dịp giảm giá nên mình rất thích. Mình mua để dành cho con, vì bé chưa được 1 tuổi, mình sẽ chỉ cho bé xem, dự là bé sẽ rất thích. Còn nhiều loại sách về những con thú, đồ dùng,....mình sẽ đón mua trọn bộ cho con tập nhận biết! Mong rằng Tiki càng có nhiều CTKM. Ma sao tiki bat phai nhan xet đạt đủ 100 từ. Làm mình thấy hơi bất tiện! Với lại đơn hàng của mình có hơn 200k mà chia ra làm nhiều đợt ship, đến giờ mình vẫn chưa nhận đủ sách, mong tiki cải thiện việc này!!
5
927612
2015-11-24 16:25:51
--------------------------
293353
9693
Bé nhà mình bắt đàu đi học từ đầu tháng chín này, nên mình đặt mua trên Tiki quyển Bách Khoa Tri Thức Đầu Đời Dành Cho Trẻ Em - Thế Giới Trong Mắt Bé - Nhận Biết Hoa Quả, cho bé nhận biết các loại hoa quả để bé không thaáy bỡ ngỡ trong những ngày đầu đi học, sách được in rất tốt, mình khá bất ngờ về chất lượng sản phẩm, hình ảnh đẹp, có cả song ngữ nên rất tiện cho bé làm quen với việc tiếp cận ngôn ngữ mới. Rất hài lòng về sản phẩm
5
764531
2015-09-08 10:57:47
--------------------------
